[天光西波] 車路士 vs 法蘭克福 3

88

我心已定！

點解要咁狼狽

巴鳩第一個

Goal

kepa 快手救啦

手短

車win

🤫🤫

屌你老母azp

傳奇巴仔

仆街了

波牛呢吓幾型

完了吧，如無意外

真隊

屌垃撚圾，趕住去屌女啊？

大穫

沙狗注定無冠

收皮了

收皮

又佐真，屌你老母

又係輕鬆射

完

舒服

舒服射球

Molamola

雞巴！！！！

雞巴

SAVE!!!!!!!!!

FULL STOP !!!

哇 好彩姐

嘩

短手狗

夾實

屌笑死

型到

LUIZ GOAL

一百米

柒

癡撚線救心丸

luiz

差D大細

衝力射球

加油

COME ON CHELSEA

笑撚死我

雞巴頂多球 世三收佢皮

夾住

kepa = legend

世三5TH ready

手短狗

Kepa!!!!!!!

世3

世三end game佢

世3最後一球

穩啦

Kepa

同12年同樣套路

夏

kepa！

End game

Chelsea vs Arsenal

🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

kepa夾實果球好撚on9

世三！！！！

世三

傳奇雞巴

KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!KEPA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

贏雞巴 其他人垃圾

Goal Goal Goal!

終於完啦，世三

感謝有咁多位巴打陪住 睇呢場閪波

多謝大家

好波

kepa好波

世3係車最後一球

車路士總教練

值80m了

睇睇下無電完全唔知發生咩事

今晚唔反隻短手狗了

迷雞了

我射精了

瞓一個鐘又要起身返工

同DOGBA一樣

kepa

80m worth save

kepa係有d料

屌 開心死

kepa mvp

令我諗起2012，先射失，追和救到再反勝

雞巴今場有料

KEPA勁撚到

-6

世3 say goodbye 了

笑到我仆街跟手電腦斷電

生性

唔反kepa唔反左狗一日
傳奇巴克利雷sir靚到

Azp應該嚇到仆街

Kepa mvp

其實查普唔錯

互射十二碼都反杯

符碌足球萬歲

Kepa 捉到三球

負碌車

起身睇世三射last round

Jovic識做就自己遞紙啦

型到世三

好波好波

今晚贏kepa

2012好似個pattern

仲震緊

Jovic嗰球真係身形問題

Kepa成材了

啊啊啊！

世界最佳龍門

咁都贏到

好波不如好運

諗起巴哥

真係閪波嚟

kepa差d救到jovic果球
短手

Kepa比人笑左成季終於證明到自己

沙狗 運氣型領隊

同射贏拜仁果年一模一樣 又係連救最後兩球

我車

呢個鐘數咁贏法點訓

叫醒咗全屋

WTF....

今場有幾下都接唔實個波

Kapa

Kepa救12碼都幾勁

不過高多少少就好了

我宣佈！！佔領歐霸決賽，正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

各位早抖

幾撚驚希古恩射

射撚咗

Dllm azp

已經比以前穩

沙狗好似冇衝出嚟

運氣型領隊（無冠）

Kepa救到射中間果球真是好野

老實講法蘭克福踢到好好多 今埸真係有運
決賽唔知輸幾多球比阿

最後果球幾驚西瓜射

我愛kepa

12碼就唔好屌啦

點解我覺得好似坐時光機返左去2012年既5月咁

Hazard最後一場？

世三個蘿好撚勁

真

佢咁撚廢 衝出黎柒咩

-6 你落場救球12碼黎睇下

斜恩無份射

點訓

第五球見到夏神 我知道會係佢帶我地入決賽

真心捉到路 郁都唔郁

膝頭哥救波

無針對啦

世三掉咗自己件球衣出嚟

左狗果球其實射得差 一早已經望定左邊
如果換返ederson應該又撲到

唔撚洗訓了
直落返工

都話,唔怪得我回憶起2012

Kepa要練大隻啲啦

Hazard肯定走

卡吐捉到都一定比人通

心血小d都暈低 整番支煙先..

幾驚佢興奮得滯踢個波入龍

負碌足球

世三走了

其實kepa守12碼真係唔錯

車2012 第一球射失 2019 第二球失

綁起jovic啦

留意夏薩特有冇搞特別野

巴哥last 腳 拎歐聯

仆街6點 訓得5個鐘

好彩夠矮

KEPA

Hazard唔踢埋決賽？

廢中抵啦

除咗衫喇

最後係英雄式完結

沙狗條命硬到仆街

原來唔止我一個咁諗咁就7年了,真係時光飛逝

捉到路都難救
個波射得夠勁
落唔切地
真係純靠神經反射

呢球 係咪要好彩係腳短

救12碼黎講 kepa好過古圖狗

一影住係佢出來我即刻好定

有5個鐘訓都好意思出聲,屌你平時我番工都係訓3,4個鐘

唔係啩 有大會唔去 去垃圾車？

恭喜車仔

係 兩次都至少救到一球

mola mola

竟然識企死中間個球

if u cant beat them

係 自從果年 越黎越多女人型入黎踢
可唔可以比返隊真男人嘅車仔我睇

blue is the colour
football is the game
We're all together and winning is our aim
So cheer us on through the sun and rain
Cos Chelsea, Chelsea is our name.

就係因為12年r聯開始上車

我諗起 Oblak 歐聯決賽救12碼 球球都企中間

保證係正選，水貨極都勁過本身嗰啲

送下波衫姐，冇事冇事
真係last一場件衫就自己keep啦

仲影住條垃圾隊長

對面癲狗咁搶，贏波真係有d運

客隊仲有氣氛 唔講以為車仔輸

下季就係希狗射最後一球

古圖會比人射穿大細入

加時兩球護空門

R霸決賽先係最後一場

有咩開心過令阿妓下季繼續爭冠(霸)

訪問kepa話佢like penalty shoot out

哈 呢個25仔唔好講啦

cap低等bin c

咁既車都win到妓

社區盾
射又射得柒
救又救唔到
就連willy 救FA 12碼都有用過佢

有呢D 自信係好事
你睇丹麥女孩 一無信心 你有技術都無用

沙狗乜都冇
只有-6、神秘力量

包括拎第3同今場

真係走啦

睇下巴哥個ig 好正

Christensen injured
FINAL cahill win us title with thumping header

唸返加時護空門果2下都幾有運

kepa有通渠抗性

睇左，同我一樣

Vamos!

早你少少,10年上車,姐係拎英超個年做左就快10年車子了

有時支持得太耐，都唔記得幾時上車，依稀記得係摩佬433年代，洛賓杜夫

有無人cap咗夾住嗰球

巴哥 永遠legend

你個名

見到巴哥仲咁熱血唔知點解想喊

世三個心已經走左

老司機

施治決賽見

緊係走啦 成隊垃圾隊友，今晚都係負碌晉級

唔算 呢到直頭有古長老年代既車迷

我安76所以一直咁迷安76

哇 大師兄

我都差唔多時間上車
重有古裝人 卡華奴 保羅費拉拿 馬基利尼
04/05果年個陣容真係J出血

施治 泰利 林伯 杜奧巴
骨幹不在話下

唔夠高真係冇計

Sarri 換切因為佢抽筋

傳說時代 古烈治、雲爺爺、同埋依家zola做球員時既年代

其實zola做球員時勁唔勁